(真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做

又係我哋燕子生命各位手足幫手正個皮先

是咁的，我呀媽係深黃嘅，早排幫佢裝咗我哋燕子生命個app，佢就話如果個天俾多次機會佢，佢一定會早啲裝呢個app！

因為可以睇到唔同文宣手足做嘅圖，好多畫得好靚嘅圖以前從來無見過，而且仲每日有最新嘅文宣push notification

為免各位嘅父母親戚後悔，你都快啲幫佢哋裝啦

我哋仲有寫信俾牆內手足嘅網上系統，快啲登記account！

最後like埋我哋ig同facebook

仲有telegram channel

早咗開post

咁快嘅

Push

係咪追蹤咗

PUSH

咁啱攞起電話就見到

一陣有野做 所以早少少開咗post先

一早追咗啦

黃絲呀媽表示又俾人擺上枱

辛苦哂各位手足

Down app呀各位手足

講呢啲

up

ios

Pish at

仲未有

勁

大家都好快手

推呀推呀

Android嘅手足們裝app呀

咁啱姐

推呀
下一步諗辦法打出國際

點解個tg channel入唔到

支持呀屌你老母

咁咪勁囉

有冇人可以話比我知道，連儂牆既意義到底係啲乜？

拼拼

cls 1分熱四

提早開

大家都mon po

第四

打錯咗sorry

推

*4分

好多年紀較大少少嘅手足接觸唔到咁多文宣
我哋係target佢哋

全靠各位手足

Pishhhhh

希望快啲有ios app
推

九點嗰轉先勁

愈黎愈多手足等緊
我哋會努力

幫daddy mammy 裝app

推呀 老一輩睇唔到文宣呀

全家一齊裝

未有IOS。

抱歉各位手足

我推呀推呀

我遲大到

求求

頭香

無遲到的！！！

推呀

冇得搶

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

大家嘅黃絲mammy要睇文宣

push

完全唔知點搶

每次一入去已經有一大堆人

好恐怖

愈多人搶愈好

遲到

不經不覺原來已經八點

我都係

明明一有通知就入

1推

我早咗開post

Pauuuhhhhss

證明多人幫手推正經post 好事黎

係我錯

光速留言

置咗頂

裝咗

繼續推

李安納度

留意返 係里安納度

無錯

Sorry 里安納度

唔緊要 天狼星

唔好咁講

記得幫埋屋企人裝

都係嘅
下次我要做第一

超勁

我嘅post易搶

我睇到哂

推推

Pisshhhhh

見到樓豬好比心機開PO 幫手推一推 不過都係習慣剩係用TG

國際線有任 請每日推Post

第二

pish

年紀大啲嘅手足唔用tg
所以我哋希望可以送到啲文宣去佢哋到
好多年紀大嘅手足都同我哋講過好有用

辛苦各位

五連鞭

係咪得我覺得咁呃人入嚟好黑人憎？

錯，係閃電五連鞭

屌咁撚快

有挑戰性

我push

點呃？

又黎

梳！食飯遲左

係

無遲無遲

我呀媽真係黃絲黎....

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

Jerlous

痴撚線好撚多打手
隨口講左句要比人追住屌

見字寫信

唔係話你黑人憎呀
家黃萬事興

你有我哋

無人屌你啊手足...
大家冷靜啲

唔係屌你
係答你問題

我全家都好幸福

比人追住屌，都未提伯母。。。
唔好好似支那人咁玻璃心啦

準備9點推post

開多個定推依個？

ppppp

唔係我開 佢哋啲9點post

我問佢點呃，一個答佢係。
結果覺得自己比人追住黎屌
同我撐驚察，你地可以打我喇，有乜分別

I seeeee

算啦

隨口答下姐冇人想屌你
如果真係對標題有意見不妨講出嚟大家傾下

Push push

標題黨
拉

咁都算

樓主呃鳩人入嚟，極可恥
拉

我分享我呀媽講嘅野姐

好想得到人認同啊我
快啲一齊屌柒樓主

寫左幾封喇！

好感動好多手足都寫

叫你阿媽開post麻！
咁樣呃人，好黑人憎

我屌樓主成日做標題黨

上連登要帶埋呀媽

咪臭系！
內容搭救又點？標題黨就唔得！

幫阿媽開account

又食文宣 又同男朋友玩咁 成日呃人...

依家係咪大學email先開到account

阿寶呢

等我仲諗住學新招同女朋友hehe
點知搞到要寫信！屌！

郭安大人

好似係

未出個單身版

對唔住！！

細嘅唔識嘢打擾曬

細佬以後唔亂講嘢，比次機會好唔好

我都想加入燕子軍一齊吹奏，跪求加入途徑！！

出hehe版先

不孝子

風繼續吹

我同你？

3p
加八寸長人形蜈蚣

俾人屌死破壞形象

好想唱k

我哋太惹火

一鋪清袋

推推推

分分鐘黎黎去去都係個班

已經慣

洗地組今日休息

係我做錯
應該冷處理

睇到但星期六星期日比較多人上連登

唔想又變嗌交

人呢

有時真係忍唔住
忍一時風平浪靜
退一步海闊天空
今天我。。。寒夜裏看雪飄過

大奶奶呢大奶奶去左邊啊

樓主我哋到咗喇

Ppppp

無街客

Down app

push atararararar

推呢個

我推

街客呢

冇人

up up up

油油

推呀推演呀

推動

Oushq

無客

手足又係你

無客到

推到有

我pish

Tui

我pjsh

我pishhhh!!!!

UUUUUUU

uuuuuuu

入咗電台未
都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

Ssssss

腦腦

ssssss

Hhhhhhh

hhhhhhh

今日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

Pishhhh

是日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

必推

多謝捧場

縱分散最終相擁

pusg

0ush

puah

點解權限有GPS同相機？

手足可以唔俾呢啲權限個app，因為個app都唔係由我哋直接開發

好post

走咗邊

蕩失路

快d返黎我懷抱

多謝燕子生命手足

係嘅

岩岩去左釣夜魚
一條都無

依個post都係標題唔夠爆
無人入

lusg

咁刺激

tui

iush

支持

睇錯蕃茄湯

原來你就係阿希

燕子，有人開ＰＯ吹奏你地呀

[多圖]熱褲女組團掃街 熱血網民：我想入你…吖唔係，我想加入你

你係呀希？
呀希？？？？

呀希你好

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

thxx

8點開post